有無人一樣飲完咖啡唔會精神反而會眼瞓左

飲開齋啡 茶 能量飲料
全部都一樣 一飲就有睡意
淨係可以飲水

嗰刻好精神 但之後攰到仆街！

體力透支

飲完精神一陣之後頭暈

乜撚野理論 ?
咁你去啪返粒安眠藥係咪會精神d

我從來都唔明點解話咖啡提神
飲親都眼訓

加少少糖試下

聽講係咖啡因過敏

我都係
到底有咩方法可以提神

訓教

會呀...所以改食得力素，直接啲吸收葡萄糖。

好似話係飲完咖啡再訓醒就會精神

英國研究 : 咖啡並無提神作用

飲完好好瞓ZZZ

咖啡因免疫
好鳩煩😓😓

訓前飲 latte , 好好訓

我飲啤酒提神

呢排係咁 唔知係咪因為身體唔好

有個講法係飲完訓覺會快啲回復狀態

咖啡飲完會眼訓一陣 訓左一陣會醒神好多

我呀屌
淨係飲奶茶先會精神

有 我以為得我係咁
一飲完d這質少少既咖啡會即刻眼瞓到唔識形容
總之咪埋眼就瞓得著

係飲茶餐廳d即沖就無乜野